香港今日贏到朝鮮，我認麻友係女神了

麻友係雞

麻友一向係女神

係臭雞 係公廁 係俠便器

跟機，贏開post認麻友係雞係公廁係俠便器

輸贏都係

G

女神

2-0

香港咁撚廢 點贏牙

G點都係G

港隊condom廢到笑

麻友g點都係g